欅坂46交流區第六十回 好想睇我香bザンビ舞台劇但我滯港

好想睇ザンビ

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」8月15日(水) 発売!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

菅井友香 1st写真集 「フィアンセ」 発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

[center]歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會然米谷奈奈未

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

TEMPLATE:

壞左 無人留言但負皮係咁升

20181101 其實守屋茜好似都唔係咁正...

7單都未改返喎

我照copy架咋

係 比返人未

好似無人做過體檢…

1.長濱ねる

食屎啦你棄推狗

滯港朋友

你抵的

There goes my heart beating
Cause you are the reason
I'm losing my sleep
Please come back now

最後一次打blog

人天生根本都不可以愛死身邊的一個‼️

好唔慣漢字著呢啲制服

想問好耐點先有隻狗

對唔住囉

忍唔住比多個負皮
個topic咁撚串

將[#bye #dog]個dog轉做husky

-->

有無咩名好改

滯港都串

轉推狗（乃坂）

即係每次都要自己手改

係

何以 我變了你的十六號愛人

青いまま枯れてゆく
あなたを好きなままで消えてゆく
私みたいと手に取って
奥にあった想いと一緒に握り潰したの
大丈夫 大丈夫
今すぐに抱きしめて
私がいれば何もいらないと
それだけ言ってキスをして
なんてね 嘘だよ さよなら

大佬咩事要推po

彩花b聽日生日

咁推下先

平假之母幫推

肥仔真係好撚大愛 唔關佢事都推

痴撚線

who生日

彩花b

痴線關你咩事...

我愛佢 佢都愛我

栗子又見你貼…

我幾時冇貼栗子?
12月等睇我表演再黎一次啦

我愛平手友梨奈

大佬好野

幫手未 有點攰

彩花黎

貼左9百幾張 唔係眼大睇過龍都唔比掛

對唔住囉，我單推淨係會save一個人嘅圖嘛

未夠鐘 留返版黎吹下水好wor

又幾型wo

睇嚟係純影集咁款wo

個pose好好笑

呢啲咪叫靚

不如唔好影

有人得對腳tim

米谷

美人

究竟會唔會有志田同今泉呢

有

真係有志田 有冇人會罷買

竟然齊晒人

大佬們比小弟爆埋PO先